od pondělí do pátku , od 9.00 do 13.00 studuju čěštinu ve škole .
O vikendu ráno mám volno ale v 13:00 v Sobolu jedu na výlet na hrad Karlštejn a v Pedělí dopoledne hraju tenis .
V Ponděli dopoledne poslouchám rádio a v úterý se divám na televizi .
Vestředu večer dělám domácí úkol . v čtvrtek dopoledne jdu do kina s Evo . v Pátek dopoledne jdu na nákup .
Adam .
